\documentclass{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\pagenumbering{gobble}

\begin{document}
	\noindent
	\LARGE \textbf{Spielanleitung} \normalsize\\
	\\
	Generelle Aspekte: 
	\begin{itemize}
		\item Bestätigt wird mit dem Powerup Button (LED-Button bzw. linker Button), zum nächsten Menüpunkt gelangt man mit dem Push-Button (rechter Button).
		\item Je weiter hinten zurückgespielt wird, desto schneller wird zurückgespielt. 
		\item Nach einem Spiel landet man wieder im 'Hauptmenü'
		
	\end{itemize}

	\begin{itemize}
		\item[\textbf{Einspieler}] 
			\begin{itemize}
				\item[1.1] Spiele gegen die Wand! Der Ball wird immer schneller, du hast gewonnen wenn du eine bestimmte Geschwindigkeit erreicht hast. Bei Fehlern startest du mit der Ausgangsgeschwindigkeit. Um ins Menü zurückzukommen, drückt man den Powerupbutton, oder gewinnt das Spiel.
			\end{itemize}
			
		\item[\textbf{Zweispieler}] 
			\begin{itemize}
				\item[2.1] \texttt{Normal}: Einfacher Spielmodus, bei dem es gilt als erster 32 Punkte zu erreichen. Beide Spieler starten mit 16 Punkten und bekommen 4 bei Fehler des Gegners. 
				\item[2.2] \texttt{Mit Powerups}: Selbes Spiel wie in 2.1, allerdings gelangt man nach dieser Auswahl im Powerup Menü. Das Ziel ist dasselbe, doch nun können Powerups einem das Leben retten! Ein Powerup wird beim Zurückfallen auf 4 Punkte verliehen. 
				\item[2.3] \texttt{Ohne Unterbrechung}: Spannender Spielmodus, bei dem es keine Pause gibt! Sollte man verpassen den Ball zurückzuspielen verliert man zwar 4 Punkte, doch wird das Spiel nicht unterbrochen und der Ball 'startet' neu beim Gegner. Selbe Siegbedingung wie zuvor, mit Powerups.
			\end{itemize}
			
		\item[\textbf{Dreispieler}] 
		\begin{itemize}
			\item[3.1] \texttt{Normal}: Drei Spieler kämpfen um den Sieg. Jeder startet mit 5 Leben und verliert eins bei Fehler. Bei 0 Leben wird jener Spieler nicht mehr angespielt und die anderen beiden kämpfen um den Sieg.
			\item[3.2] \texttt{Mit Powerups}: Selbes Spiel wie in 3.1, doch bei viermaligem Zurückspielen bekommt man ein Powerup! Zudem wird bei einem Leben noch ein Powerup verliehen, welches einem das letzte Leben retten kann. 
			\item[3.3] \texttt{Ohne Unterbrechung}: Wie 2.3, nur zu dritt! Bei Fehler wird kurz die Punktzahl angezeigt, aber ohne Anstoß weiter gemacht.
		\end{itemize}
			
		\item[\textbf{Helligkeit}] 
		\begin{itemize}
			\item[{4.1}] Helligkeit bei 80\%
			\item[{4.2}] Helligkeit bei 60\%
			\item[4.3] Helligkeit bei 30\%
		\end{itemize}
	
		\item[\textbf{Powerups}] 
		\begin{itemize}
			\item[5.1] Ball wird einmalig \textbf{schneller}
			\item[5.2] Ball \textbf{pausiert} bei Drücken an jener Stelle
			\item[5.3] Ball ist bis zur 16. LED auf der gegnerischen Leiste \textbf{unsichtbar}
			\item[5.4] Ballrichtung wird \textbf{umgekehrt}
		\end{itemize}
		
	\end{itemize}
\end{document}

